1q題:有咩方法可以回復年輕AR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

由於太難！！
等到20頁先開估！！

馬神

再諗過LA！

木鹿大王唔入來你呢世都唔洗開

年輕可以彈返嚟

迷盧

秒

一早估到有人會咁答
錯AR!

會仲老

連登仔太蠢了

5頁內秒到
我叫晒5頁內估嘅手足做契爺啦

答案好唔過呢個我就屌你老母

Ok

岳飛可終身美麗

完全唔關事AR!!

1q就可以啦

投胎

木鹿大王

會死

有咩方法